[[保護動物權益]] 沒有買賣就沒有殺害，請拒絕購買！！！

大家唔好再用/再買/再食啦好嘛

ps3手制果張之前有班老餅真係信 笑撚到仆街